
                      Era domingo por la tarde, mi idea era ir a ver la tan aplaudida La ventana, pero cuando llegue a taquilla me informaron, que no la proyectaban hasta la siguiente sesión, por lo que decidí ver Mal día para pescar, no me esperaba nada, ni bueno ni malo,  y conforme se desarrollaba el largometraje, me fui sumergiendo en esta historia de perdedores busca fortunas, gente que vive de su pasado, y que no tiene futuro. Y no me desagrado, pues es el guión estaba bastante bien atado, y las actuaciones eran muy creíbles. Se deja ver.
        
            